
                      La peor película del año no se la recomiendo a nadie basura pura y dura,si creías que la muerte de un personaje entrañable en el episodio 7 en esta película con la muerte de un personaje más iconico te dará ganas de fusilar las películas de star wars y no regresar a ver el 9 episodio.
        
            